69唔出 真係過唔到自己個關

之前真係未試過出 呢排心入面成日有把聲同我講「算啦 唔好出啦」但跟住就會有一把大十陪既聲同我講「屌你老母 一定要出呀」

真係過唔到自己個關 如果香港出事 自己冇出過一分力 良心過唔過意得去

你同佢地講剩係出去唱今天我唔會比人拉

遊行齋行囉
都係幫呀，唔嫌多架

曬尻氣 聽日快d行完好返屋企

警察用武力都係12點後 等冇咩人既時候啦
日光日白用武力 到時有幾十萬人幫拖啦

你哋淨係行唔衝擊一定唔會俾人拉

你同佢講唔出就畀公安打同拉

和平遊行，拉咩

最緊要係人數

日光日白

點會打

黑警都識搵暗角啦

仲會日光日白打咩

真係唔出咪幫手推下po share下消息 冇人會怪你

咁多次都係完哂遊行好耐先拉留守嘅人
淨係行都拉嘅話我都唔信有咁多警力同地方處理
理性計吓，就算保守啲當有10萬人出，全港得3萬猶差，都1警對3人，以佢哋嘅能力有無可能同時控制到同拘捕哂咁多人仲要實有人係會睇情況後join，但猶差係唔會再憑空變多

以防萬一，你搵吓有無無咁熟嘅人會去，照跟咗佢哋隊先啦，咁熱，唔小心中暑都有個照應先

我都有同佢地講過類似既野

就咁行到金鐘行完返屋企點會比人拉呀

幾十萬人拉哂咩

幫下count多d人都好啦

屌 會比人話係三毛帶風向架